<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Aqidah Akhlak</title>
    <link>http://localhost:35853/</link>
    <description>Recent content on Aqidah Akhlak</description>
    <generator>Hugo -- 0.126.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 11:34:41 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:35853/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cahaya di Balik Tirai Waktu</title>
      <link>http://localhost:35853/kisah/cahaya-di-balik-tirai-waktu/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:34:41 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:35853/kisah/cahaya-di-balik-tirai-waktu/</guid>
      <description>Di sebuah desa kecil bernama Al-Hidayah, terletak di lembah subur yang dialiri sungai besar, hidup seorang pemuda sederhana bernama Hasan. Hasan dikenal sebagai penggembala yang jujur dan pekerja keras. Setiap pagi, ia membawa dombanya ke padang rumput, menghabiskan hari-harinya dalam kesendirian sambil merenungi kehidupan. Hasan memiliki hati yang bersih, penuh kasih, dan selalu ingin menolong sesama.
Hasan tinggal bersama ayahnya, Umar, seorang petani bijaksana yang dihormati, dan adiknya, Aisyah, seorang gadis cerdas yang bercita-cita ingin belajar membaca dan menulis.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kisah Nabi Adam AS: Kisah Awal Kehidupan Manusia</title>
      <link>http://localhost:35853/kisah-nabi/adam-as/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:34:41 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:35853/kisah-nabi/adam-as/</guid>
      <description>Assalamualaikum warahmatullahi wabarakatuh,
Mari kita bersama-sama membaca dan memahami kisah Nabi Adam AS, manusia pertama yang diciptakan Allah SWT. Kisah ini sarat dengan pelajaran yang dapat diambil, baik untuk anak-anak maupun orang dewasa.
Daftar Isi Daftar Isi Pengantar Misi Kerasulan Nabi Adam AS Mukjizat Nabi Adam AS Pesan Moral dari Kisah Nabi Adam AS Kondisi Sosial dan Budaya di Masa Nabi Adam AS Kesimpulan Pengantar Nabi Adam AS adalah manusia pertama yang diciptakan oleh Allah SWT.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kisah Nabi Idris AS</title>
      <link>http://localhost:35853/kisah-nabi/idris-as/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:34:41 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:35853/kisah-nabi/idris-as/</guid>
      <description>Assalamualaikum warahmatullahi wabarakatuh.
Allah SWT telah mengutus banyak nabi dan rasul untuk membimbing umat manusia ke jalan yang benar. Salah satu nabi yang mulia adalah Nabi Idris AS, seorang nabi yang dikenal dengan kebijaksanaan dan kesalehannya. Artikel ini akan mengisahkan perjalanan hidup Nabi Idris AS berdasarkan sumber dari Al-Qur&amp;rsquo;an, hadist, dan sejarah Islam.
Daftar Isi Daftar Isi Pengantar Misi Kerasulan Nabi Idris AS Mukjizat Nabi Idris AS Pesan Moral dan Pelajaran Kesimpulan Referensi Pengantar Nabi Idris AS adalah salah satu nabi yang diutus Allah setelah Nabi Adam AS dan Nabi Syits AS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roti Kehidupan: Kisah Ibu Tua yang Tak Pernah Lelah</title>
      <link>http://localhost:35853/kisah/kisah-ibu-tua-yang-tak-pernah-lelah/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:34:41 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:35853/kisah/kisah-ibu-tua-yang-tak-pernah-lelah/</guid>
      <description>Di sebuah desa kecil yang terletak di kaki gunung, hiduplah seorang wanita tua bernama Ummu Dhuha. Ibu Dhuha adalah seorang penjual roti keliling yang sederhana, tetapi sangat dihormati oleh penduduk desa. Setiap pagi, sebelum fajar menyingsing, ia sudah bangun dan mulai memanggang roti di rumah kayunya yang kecil. Meski usianya sudah lanjut, tangan-tangan keriputnya tidak pernah lelah membuat roti dan berjalan keliling desa menjual dagangannya.
Ummu Dhuha hidup bersama anak bungsunya, Zainab, yang sudah menikah dan tinggal di desa lain.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
